{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667415?place[place_type]=GID&place[gid]=1667415&place[latitude]=34.7694035021&place[longitude]=127.9137468289&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오페라하우스"
    },
    "text": "うねる南海の海の青い波の音と海の香りいっぱいの風のアリアが絶えず繰り広げられるオペラハウスへようこそ。 四季折々の広い海の休息、癒し、ゆとりに満ちた空間で、旅のロマンと思い出をいっぱい作って行ってください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、1客室で重複予約が発生することがあります。 予約の件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、追加料金は予約金額基準に定められます。 最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ご利用日当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 直火方式での調理は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 個別バーベキュー炭火バーベキューは一部屋当たり20,000ウォンで、30分前のリクエスト利用時間は入室後から23時までです。 共用バーベキュー場は雨天および冬季の際はご利用いただけません。基本的な調味料は備えられており、個人電話はご利用いただけません。 プールは23年6月13日から23年9月15日まで運営され、利用時間は15時から20時までです。 ご利用の服装は水着、ラッシュガード、基本Tシャツが可能で、お子様は保護者と一緒にご利用ください。 フットサル場は無料で利用でき、バーベキュー場やカフェも利用できます。 駐車も可能で、ファミリールームはチェックイン15:00からチェックアウト11:00まで利用可能であり、基準人数と最大人数情報が提示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、1客室で重複予約が発生することがあります。予約の件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、追加料金は予約金額基準に定められます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつ発生しますか？",
            "answer": "ご利用日当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "調理道具は持ち込めますか？",
            "answer": "直火方式での調理は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー炭火バーベキューは一部屋当たり20,000ウォンで、30分前のリクエスト利用時間は入室後から23時までです。共用バーベキュー場は雨天および冬季の際はご利用いただけません。基本的な調味料は備えられており、個人電話はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは23年6月13日から23年9月15日まで運営され、利用時間は15時から20時までです。ご利用の服装は水着、ラッシュガード、基本Tシャツが可能で、お子様は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の施設も利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は無料で利用でき、バーベキュー場やカフェも利用できます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ファミリールームはチェックイン15:00からチェックアウト11:00まで利用可能であり、基準人数と最大人数情報が提示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 678
    }
}